當世間明路行盡了，無需見光也許更美妙

沒有找到出口出去也好